有冇人每次飲完豆漿都會喉嚨痛？

由細到大都冇對大豆過敏，細個飲完都唔會痛，但大大下開始飲完就痛 而家連維他奶都廢事飲 有冇人都係咁？

我對奶好敏感

敏感呢啲醫生都答你唔到你覺得連登可以俾都啲咩你？

p.s. 有朋友大豆敏感食豆腐會入醫院但豉油又冇事